### Consultas:
* all data was migrated to our _Issues_ section. 

-----------

### Datos técnicos: (provistos por otro servicio de streaming)
* Formatos de emisión: MP4 H.264, bajo protocolo RTMP/RTSP, HTTP.
* Posibilidad de HLS (HTTP Live Streaming) y ABR (Adaptative bitrate).
* Baja latencia garantizada y 99.93% uptime histórico
* Adobe Media encoder
* encoding format: H.264
* size media: 480x360
* Servidores Wowza Streaming Engine / Panel de control Wowza.
* ~~Google MeetUp https://meet.google.com/  drawback: only 30 participants only~~
* Configuración de la calidad del reproductor de video: https://support.google.com/youtube/answer/2853702?hl=es-419 Tener en cuenta el pdf que envió hd-streaming Argentina. Para una calidad HD, mínimo es 720 píxeles y un valor de subida (upstream) de 4000 kbps (máximo)

------------
### Demos:
* http://www.centerserv.com/es/servicios/alquiler-de-servidores-administrados/servidores-para-streaming/
* [Youtube streaming](https://www.youtube.com/watch?v=1w8sKKCu2UQ)

------------

### Webinars
* [Youtube live streaming](https://www.youtube.com/my_live_events)
* [Youtube live streaming & OBStudio](https://www.youtube.com/watch?v=YoeFXlZeRVM)
* [https://www.ustream.tv/information/webinars?itm_source=footer&itm_medium=onsite&itm_content=Webinars&itm_campaign=webinars_link](https://www.ustream.tv/information/webinars?itm_source=footer&itm_medium=onsite&itm_content=Webinars&itm_campaign=webinars_link)

------------

### Streaming calculator
* [Techex](http://www.techex.co.uk/streaming-calculator)
* [PlanetScream](http://www.planetstream.net/prices/live-event-calculator.html)
* [Streaming Media](https://streamingmediahosting.com/support/calculator/)
* [Influxis](https://influxis.com/calculator/)

------------

### Bandwith calculator
* [Netromedia](www.netromedia.com/knowledge-centre/bandwidth-calculator/)
* [Onstreammedia](support.onstreammedia.com/streaming_calc.php)

------------

### Miscellaneous
* [Youtube do not allow private streamings](http://forobeta.com/youtube/540111-streaming-privado.html
). Once it was generated the event, it can be protected (ie: on _private state_). Then it can be shared with those interested on that.